新移民 先最應該去示威lor 死大陸尼扮港豬

你地唔係驚大陸法 驚比公安女女女
先死落黎香港咩。
做咩依家咩都唔出聲